英雄聯盟直播 白金上鑽 吹水加心得

快D入黎吹水聽歌喇~~

辣殺驚
不過我鍾意玩

多謝你支持~

比少少意見得唔得 卡左係白金三 主玩jg

push

push~~

push~